蝙蝠俠人氣仲有冇得同Marvel揮？

琴日去睇figure 見到成個櫃都係Marvel 所以就問下老細有冇我最鍾意既蝙蝠俠figure賣 佢話好少 因為DC無咩人買......以我所知蝙蝠俠唔係一直都係美漫人氣頭幾黎架咩 IM蜘蛛仔我唔敢講 不過點都高過美隊雷神hulk呢d掛 點解搞到連figure都冇人買呢？